sales engineer黎講 邊樣人工最吸引？

今年fg 三大 工程科
本身搵緊啲sales類既工作
想問下咁多位Ching
Sales engineer黎講有冇話邊樣好做啲或者人工吸引啲？
Medical? Lift?
同埋呢一行個commission係點計

利申 fg乜都唔識

咪咁認真啦

Lift幾好穩，每間公司差唔多分哂啲地盤，只可以用你一間又惡過人

Ching做緊？
有冇話邊間好做啲
知唔知啲commission點計
同埋啱啱入行大概幾多左右

我係做緊比佢強姦緊個行

咁灰 btw唔該哂Ching

因為lift佬自身就分哂好地盤，對家又唔可以叉隻腳埋來，所以有事一定要搵返你 成日比佢地sm 我又唔可以搵第二間，屌

聽你咁講其實係咪即係跑都唔洗跑 基本上都分好哂？

我會叫佢減價

都叫唔洗搵客呀

可以咁講

叫舒服啲

Medical人工唔吸引 但唔憂做

吹你唔漲 其他公司又唔報得

竟然 仲咁應該係HVAC/ lift人工好啲？
Ching做緊？ 介唔介意講多少少

Google cloud

唔係 我有朋友做緊維修醫療儀器 人工唔算高但好hea 同客吹下水又一日 整lift唔熟 其實兩邊都大需求 但整lift似乎辛苦d

Btw medical device既sales engineer係要sell野同technical support 兩邊不是人咁 有時維修都要你做

啱啱想問點解要做埋technical support 長知識 唔該哂巴打

即係cloud solution既sales?

做賣野幾好，賣完就算，唔使煩

是 入到 好好搵

GCP
AWS
Azure

話明sales engineer 啫係兩樣function都有 你都要教埋個客點用部機 有咩technical issues你都一樣要跟

有睇過下 但好多都要幾年相關經驗
Fg好似好難入行

我以為唔洗落手做